唔知大家有冇用過火水煮嘢食呢？？？？

有次入火水 整到自己啲衫都係火水 嚇到完全唔敢trigger啲火花 大家用緊既小心啲

火水爐真係另一種風味